有冇人覺得今日好似聖誕節

望住自己嘅門徒被逼害
高安基呢份生日禮物都真係夠哂貼心